移民及經濟啟示！台股29年新高 新台幣16個月最強

移民及經濟啟示！台股29年新高 新台幣16個月最強
11月04日(一) 18:40

相對港股及港元持續弱勢，台灣則「股匯齊升」，反映外資看好程度。其中，台灣股市周一(4日)突破11,500點大關，收市升157點，報11,556點，再創29年以來新高。新台幣亦強勢，新台幣兌每美元報30.405元，創近16個月新高。

據當地證交所統計，外資上周五(1日)總持有股票市值達14.47萬億元新台幣，佔全體上市股票市值的42.08%。

蔡英文總統
1 港元 = 3.8142 新台幣

痴線

29 年新高

台灣人唔駛投條奶共狗啦

香港表示: 要不是中共
香港一早係全亞洲一哥

想問宜家台灣係咪開始睇唔起香港人
我覺得香港個名愈黎愈臭

不嬲都睇唔起 唔係今日既事
成日叫香港人做中國香港人架啦
同時香港人又睇唔起台仔
不過台仔咩人都睇唔起 唔洗咁Care

作為香港人接受唔到被大陸同台灣睇唔起

又想分化我屌你老母臭西 係咪比台灣ban左入唔到境啊垃圾popo?

中美貿易戰最大贏家

人地有不同產業 , 點似香港只剩地產金融保險

唉 無架啦

分化你老母
唔洗識台仔,打得多lol都知台仔咩料
講事實都分化

利申: 識台灣人,同埋有朋友係台灣讀書

分你老母化啦 傻閪
講事實就POPO呀？

黃傘之前Ptt都睇唔起香港人架啦
高登連登咪又係有人睇唔起台仔
打機仲多台仔叫你地垃圾港仔 中國香港人啦
你望下出面個世界先繼續係到打飛機啦

之前講台灣經濟好到飛天冇人信
係要信d傻閪分析
再笑鳩台仔
電子野升撚到癲左

咪又係繼續三萬蚊人工一個月
我講緊台幣
一個月人工買部iPhone都唔得

最重要係台灣建立到自己既品牌
工業有鴻海台積電 世界前列
農業都係國際爭得一席位 慢慢行緊日本農業條路
香港真係唔掂 最賺錢既地產 金融 零售 酒店 全部都係靠大陸

台灣 科技

好似話台灣番石榴可以 sell返去美國
呀蔡係做到野

可惜都係好窮 同埋台灣個司法係完全為政治服務

台灣 半導體好癲
mini LED, micro LED 又痴線
TSM 又癲

香港所謂 最賺錢既地產 金融 零售 酒店 保險 ....

香港人自身根本唔會覺得有任何「自豪」感 ... 因為只係有錢人既數字遊戲 錢滾錢既產業 .... 唉 ... 好羞家

自從韓日打貿易戰，日本唔賣原料比韓國依一年生意多到做唔曬，美中貿易戰，台灣就坐收漁人之利依期中共仲要債台高築，好彩無痴支那

利申：係台灣做電子業，老細話今年最少有1千萬台紙花紅

謝謝，已射

香港都係2.9%

全世界頭3名內啦